蝙蝠俠阿漢卡騎士點搵番架蝙蝠車?

個人離開架車後唔記得架車響邊
召喚唔到
而家主線卡在地下爆一堆藤蔓之前果度

屌 我以為呢個又係你用嚟伏鳩人哋睇你漫畫嗰啲主題名

遊戲台

樓主係院友

乜院友
正經問緊嘢

有沒人有玩
求救

你用咩玩？PS4禁L1

答案係粉俠傳最後一話度

Pc按e
Ps4 L1
Xbox LB

主線有幾段無得call車

其實option 有得睇按鈕配置

今晚返屋企試下

地面爆藤蔓之前果度呢

青山都有機打真係好

知道點解召唔到了
原來去咗車召唔到嘅島上

「召唔島」